點解簡迪皮耶可以彈起得咁快

佢地本身一係法乙無得岀一個業餘球員 可以係頂級聯賽立足仲要勁

kante踢卡昂果陣已經係法甲
如果後備都無邊有可能賣到500萬

列貝利04仲踢緊法丙
06年已經係世界盃入波
下一年去埋拜仁

香川真司當時好似踢J2 就比多蒙特買左

Payet去左西咸真係帶動到班波

Payet踢韋斯咸之前已經係法國國腳

簡迪去李城嘅轉會費 八百萬歐 係李城當時隊史頭幾嚟
如果本身冇人識真係冇可能賣到咁貴

其實我覺得只係我地少睇法甲唔識佢地啫
但我相信佢兩個喺法國國內其實已經有名氣 有球評家關注過

正如啲人成日話阿仙奴將rvp法比加斯由卒仔變球星
無可否認佢地係變咗球星
但原來成咗名之後先知 原來佢地喺青年隊嗰陣已經有好多電視媒體訪問佢哋 喺自己國家已經好出名

馬列斯先係彈起得最快果個

馬列斯, 法乙轉會英冠既李城
真係估唔到彈得咁快
本身李城都只係用幾十萬買佢

蘭仙尼都幾神奇

呢個好勁
英超尼馬

J1 大阪櫻花

只係諗翻起皮耶紅之前仲接緊衫 去到英超就勁到咁(不過無品) 就好大反差

英超水準低

米祖係代表作

佢真係好撚好波
肥肥地咁專賣Skill 意識又勁

歐國盃正選皮耶

Payet係法甲都好多年下啦 踢南特

陳七都好快

當年小豆都無人識

真心覺得佢好勁
幾鐘意佢

皮耶2006-07球季已經喺南特踢正選，4年聖伊天，2年里爾，2年馬賽全部正選

越是無名，越是可怕。世人總不明白臥龍潛伏，一飛沖天之理。寂寂無名，幹起大事來……總較方便。

依家買人最好去法甲買，價錢相對較平，幼齒有潛力